介紹下youtube片黎睇

個個friend既youtube，都睇緊唔同既野。
大家有乜正片推介?

kuaizero d 片好高汁

男人eeetv

大J

認同, 片好長但會睇晒

有好多野其他人講過，但佢講得特別吸引

睇佢老婆

係好睇，但其實十個point有7個係真科學，3個係偽科學。